湯盈盈45歲前追仔 錢嘉樂攰爆陪買玩具氹女

錢嘉樂、湯盈盈結婚6年4個月，誕下一對可愛女兒，家庭十分美滿，他們更非常恩愛，這天見樂樂疲累不堪，難道晚上太「勤力」？

日前盈盈、樂樂難得放下女兒去拍拖行街，不過這對廿四孝父母，去購物都是想著女兒，買玩具給她們。湯盈盈似乎是這家店的熟客，甫進內便指示老公到右邊去，夫婦二人很快買完離開，然後盈盈又對放在門口的小恐龍感興趣，似乎是搜羅開派對的道具，屈指一算大女兒凱晴是三月生日的，有機會買來哄她。

其實一直有傳盈盈想趁45歲前，為樂樂追一個慈姑椗，這個大限還有最後倒數兩年，可能是晚晚造人的關係，讓錢嘉樂看來有點疲態？

錢七真係醜撚到仆街

生多個好似錢七咁可愛嘅仔就好

錢七係連登女兒
咁生多個仔 係咪叫連登仔？

錢七越黎越似錢家樂，唔知湯盈盈有冇試過叫錯佢做老公呢